PSV開心版一問

［純學術討論］Psv 開心版有real time save 嗎？有些遊戲有real time save 好玩好多。

老番就老番啦屌你老母

我鍾意叫佢做開心版。個名啫使唔使能吊老母呀

能你老母 吊你老母

連買game錢都冇學咩人打機

real time save 係拍即時save?
好像入左psp 模式先有。。我比教喜歡有修改器用。。有時過唔到地方改下d數就過到

咁可唔可以用PSP 模式玩psv 嘅game？

有修改器都好

樓主如果問switch破解，應該會多啲人問

唔得，psp同psv兩邊系統獨立分開的
修改器主用ce，但大多數人都係入save算。

又啱。
咁switch 有冇得real time save?

想搵部機玩，但時間唔多所以想搵部機可以成日都可以 save